Hi 淡友 (1294)

屌又中

即牛

落到262我先唔洗豬

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

尋晚266 係最後上車位屌

日日閪冧

熊軍勢如破竹，避一避先

可以等下個上車位 不過係call

原來你就係admin

錯過左無得上車

你知道得太多了

有咩

錢錢日日飛走

熊仔又食糊

無奈B墊底好唔慣

咪GEL啦你老母笑HI

牛ＧＥＬ！

唔該今日整枝大陰觸

留返d 比人賺

臭*

未來人有咩啟示

熊gel

首領我7500 返到家鄉

262車尾 上車穩陣

QQ又係到天線就彈
阿婆都識玩

整番支超長下影線就有份

qq 又搞事拉底港女

唔貪心就放晒過夜熊
貪心就等穿263 （如有）

穿左天線就爽

穿啦

淡友警告：奈b 將全面進場，有得食好食

奈B又要出山

鐵巴放心
機會大把

牛奶夾夾出沒注意

我屌你牙 咁能快

家鄉咁近

彈乜春呀

哇屌...仲想262 CALL 屌你老味

gel乜鳩 出事啦

又中

V 撚到咁

睇埋補完裂口會點先

又串禾
最低先26312

做淡又做雞 gg

果然慘過做雞 兩下打返上去

兩個黨鐵站就彈返上去，有無咁快啊

咖喱夾夾 薑黃彈

牛軍坐等笑看風雲

係提我地唔好貪心

牛軍根本好好坐
驚個d 坐遠少少，25000打把，唔好miss 左大牛市

差少少呀屌你老味

miki綠燈
港女 今日都會收綠燈

淡g

乜撚野
記者上身

做熊軍慘過食雞

頭先入qq牛 入完先發現原來閪牛有bug出錯價比我 唉

好彩熊仔走得切

好啦, 今日就跌20-30點收市俾你地班傻熊J下算啦, 聽日再升過

咁快入q牛

我覺得貪心果d先係姐
今朝最多都跌超過200 點
正常近熊果d 都清晒啦
尋晚夜期道指都差d 玩死熊啦
今日開市即跌熊軍當賺左

好呀 唔該你呀

又衝落勁CHOK
本身無貨入場好易食屎

收市揀熊揀到夠左鐘

咁無計

頭先佢插10蚊嗰吓入 但閪牛彈咗開市個價比我我冇為意

揀隻最近咪得

好好把握今日低位牛機會

dt玩到條天線爛為止

gg 又豬

追put又夾 想點

唔好追

開市即入 好撚易中伏
個價未跟得切
我都奶過幾次野

預期今日會趁大家唔為意穿下263
唔中就冇計 繼續SH 傻熊

跟

支持

嗰吓我買完一望就-2k 然後再㩒入去隻q牛睇 0.82 0.94跳黎跳去 嬲撚到我

睇個樣要跌穿26297先有得跌
但已經無星期頭咁強勢

冇貨係手繼續唔入場

所以開市頭半個鐘都係睇定d好

又然

呢兩星期番工做到67咁 冇時間睇唔買當贏

每300 cow 5k
尋日cow左 今日先返到家鄉
豬左少少加手續費走了 首領加油

一齊入場

淡友日日做雞

me leave no man behind！

26400一call就跌

法則又話唔玩港女

想屌Q牛

穩陣d 520Q牛啦

法則

266 call左 你問我答

上面空氣清唔清新?

265call左

走呀

港女又玩40點波幅

原來頭先反彈只係逃生門
追call牛油溶化未

等穿26290 加速

轉頭又射上去架啦, 儲緊lixxxxx

荔巴19 幾張put 對沖

推得好慢

熊軍食晒糊啦
得返牛軍求存

大戶夠膽你就夾我2000點！
200點你估我會驚咩！！

唔俾我買升架咩

推post

星期五

傻la 你實報牛買put

推車

要叫返d痴線佬入黎

哇法則又贏勁

哇仆街上水又彈
走先

牛軍坐係度等緊傻熊自殺呀

大芋睇住你黎J

沽左

我先唔會做啲咁嘅嘢
一陣大戶睇到諗住袋錢俾奈奈
點知奈奈買相反

升旗5

264?

睇跌買升

不如買界內證

係

港女: 爺西扯旗, 跟!

MIKI 未反彈唔敢郁

咩黎架

隻熊100%街貨

好似係賭隻嘢到期嗰陣會唔會喺某個價格區間入面
啱啲坐貨師慢慢坐

無晒人
大家JUMP晒???

排緊隊上IFC
後樓梯收得唔好

In完新工
出返嚟仲係264

牛gel

謝巴做邊行

佢教波

唔係回晒塘喇咩

謝拉特 > 高普

波

哇屌又咁大棍

今日跌幾多 聽日升double
大家唔好亂走

殘忍只需一棍

大戶係咪要逼死老散

飛鏟鳩你

啱啱264冇put?

無呀 妹黎妹去

食左10點走左

大大力插

今日係跌浪嘅開始

咇咇 直接比紅牌你

好撚彩呀法則

尋日收市放咗隻熊
今日入返 十格走 成個市都係比人撳住
唔上唔落

呢排唔敢做操作 266又唔識put

38秒ok?

貼倉真係好邪
下次試下事後貼

點知MIKI 尋晚咁撚廢咩太早升定

妹完大棍上再妺大棍落
又玩牛熊雙殺

謝巴好完美
有女
識炒期
識英文

今日入隻港女遠熊 係咪有1000點食
港女唔撚識玩

妹一世

啱啱好38秒退場

大戶係咪睇住我來食

聽到都濕

入左幾遠?

大戶如果夾我2000點
我肯定佢mon post

睇緊270熊

我賭佢今個月都係3萬點內
咁係咪會贏

買熊唔好買咁近呀
跌幾百點就gel晒

Miki仲有反彈signal
港女成交又細
小心一棍二三百點

今年sd出第一份cv
希望會請我啦

警犬輸咗
唔怪得千跌

今年第一份
12月都黎緊RICH 能到

尋日睇緊30000熊 不過好快到期

未計豐厚身家

28000啦

終於做厭左女兒

大法門徒在哪

揸緊一隻了

真牛軍，輕鬆應對緊除非係高J 牛

Call vix我有經驗
開put揀千升那天

沒有PUT 怎敢說心事

262 CALL 試試佢有冇人跟

入了call 始終怕別人知

腳仔想挑戰坐1000點?

個人認為26500道牆好厚
已經冇乜開call空間

咁無咩工適合我
既然都唔岩 求職都無用啦
一黎人地未必請
二黎我又未必想做
咁咪見有適合先sd囉

已經番左好多年工 抖下都唔得咩

你的期貨 讓我跌得好緩慢

因為熊軍轉晒世

50點止SHIT

當然短炒幾十點就點玩都得

有錢女打風流工 唉

塵世間有咩慘得過明明係硬淡
俾狗撚到無晒脾氣 再吉吉睇住個市跌

上星期裸辭左
都要開始send cv了

下年經濟仲差喎
咁勇武

佢anfield

咁有guts

你贏

已經有哂經驗

我都識炒期（不過豬錢）
我都識英文
How old ar u?
I am five think q.

I go to school buy bus.

I like eat apple and banana.

I on lihkg at home.

無糧出 仲要俾家用

u suck my dick la

啱啱轉新工，做落覺得唔夾，無謂浪費大家時間

要努力搵工

港女係咪不演了提早瀨屎 未上車呀

要識人先得架
不過聽講個位好多人爭
我大學都未讀完
可能都唔請我

賣相算啦

gay

有錢驚閪

MIKI 想反彈FEEL 到

今日沽，賺左餐lunch

跟!

U eat shit shit la.

everybody on lihkg in office

下午港女閪冧pls

唔好呀

屌你本身CALL 左唔計你

屌你我係公司飲飲下水噴撚左出黎

上番266比大家put 大家話好唔好

Bear army on99 in office

2 boys 1 cup ok ???

1分K頭肩底 call得

I alway at home or at park.

幾時瀨多d

淨係唔係做BS已經好易估

比晒位入平牛，仲等咩

忍住塞番D屎屎入去先啦 等我上埋車先好瀨

U eat la
i dont eat la

cow army also on99 too

Hello moto?

N展咁撚得閒炒股

屌你咁快升返262 呢等緊架仆街

呢排好撚靜

點解你搵到咁多錢架
你一定做contractor啦

有無同奈奈係同行
揮個手

做依行最緊要識卸膊

職業：兒子？

噉又有五六十點執
幾時先回得晒血

職業：廢佬

謝sir 謝總

冇你啲咁有錢嘅上司入唔到你嗰行

個市悶到無人理

咁咪好 可以係office炒股

你敢升我敢put唷

講講吓會唔會發現其實大家都係同事

跌返晒喇 冇得put喇

佢哋要做埋啲濕鳩畫圖同bid

其實我好鍾意上一份工
番到去就食早餐 炒股
睇下漫畫 煲下劇
如果無化妝 洗個面可以敷下mask

中午就有湯/糖水飲
番屋企食個飯再番工
番黎又炒野
晏啲食個下午茶
做少少野就收工

係月尾出invoice忙啲

雖然人工係唔高
但我真係好鍾意番工
辭左職超後悔

尋晚咁靜係有原因

你買得遠唔好賴港女啦

屌那星 真係工黎?

男人老狗化咩妝

返去做囉

呢份係咩工

有個男同事成日問我借hand cream 保濕精華 面霜 防曬眉鉗剪甲鉗架
枝hand cream 都係佢用得多過我

我面皮薄 唔知點開口

咁多19 n 展仔

你射啲出嚟比佢搽啦
包保濕鎖水

打比老細講 我想要。。

文員囉
鍾意可以沖埋涼 洗埋衫
中午有啲同事唔出去食
都係公司煮
個廚房仲大過我屋企個廳

好正常姐
早十年正苦搞十大gay建嘛

Amumu都係 不過上咗岸

大家睇黎好撚得閒

文員仔挑選那位

唔係咁易射得出

今年N 展準備等食草

哇好有家的感覺

請左個阿姨番黎清潔 煲湯
中午成日有湯飲架
我之前都有po上黎

咁好多行業都取消咗annual dinner 嘅

都忙 都過做得快

仲有得做嘅
經濟越差越多大型基建

我番咁耐工都無呢啲嘢

超sir 你好你好

個市又係lunch前拉上去

一齊anal dinner就算啦

未算呀MIKI都未反彈 紅撚左半日

賤過地盤門口洗車阿姐

唔好彈喇 直接落去啦

唔彈點做雞呀67

彈左你咪又係唔上車

係咪因為我做啲公司仔太細間
我希望我遲啲如果有錢
可以開間公司俾自己日日可以番工
咁就唔洗成日搵工咁辛苦啦

可以請禾數錢錢

開投資公司
返工自己炒股

錢錢都飛走了

你試下做銀行
大把錢錢數

上得多淡友POST就知我龍野屌

要幾多錢先開到
奈奈可能成世都無咁多錢喔

做G 賣相應該得

俾有錢佬中出生B
打本俾你開
有8達通都唔識用屌嬲晒野

exact7ly 無陰公
渣住個市唔好博你唔敢走

吉左成日唔知做乜柒~

同我既人生一樣

點會無影響，業主無收入，叫停d job

成日吉人？

上糧出糧都會手緊d

整固完又可以再升

等埋奈奈

等埋發叔

食埋飯先去拎錢
琴日個銀行哥哥話中午就可以拎錢
食埋中午飯先去應該得啦掛

Miki又準備升空

各位睇路
奈B 即將登場俾D 掌聲有請

我遲早要起MIKI 身上拎返3舊水

是咪想上4萬點

依排日頭迫害完熊軍
夜晚自私跌

唔估頂了
唔穿30000就唔亂部署

熊軍被迫害

又妹返上

回調完la 可以升la

26400 +1

大戶未儲夠倉啊

大戶儲好倉定淡倉

今日預測跌20-30點收市俾熊軍打j

睇個勢都似啦

妹左成個禮拜263啦

今日係特價牛日

又黎

睇呢個post好好笑

成班牛係到打J

然後話熊打J

屌米綠色嘅?

成班熊皮牛

轉頭就爆上去轉燈收市啦

火箭要升空 耶穌都留佢唔住

今日轉燈收市嘅話我請玩完巴食生豬肉啊

仲未跌完

好奇一問，各位係全職炒股定返工真係咁得閒

4點 前

失業

準備做呢個嘅反向

轉燈我有賺仲要罰我如果穿262收市我說真係食生豬肉啦

梗係扮工炒股唔返工對沖點玩

工傷閪冧 奈奈又贏

一陣有一波棍落穿263 大家坐穩

扯上收市即係大法又然

攬左安全帶 來吧

睇下未來人救熊軍

成日去果間cafe 買野食

30 尾啦我估 都唔靚的

佢有兩個坐reception架嘛 睇落後生D果個都似3頭

哇扯啦

圖都冇點討論呀

腳仔敢唔敢上車

一入下扯

26370 無上....錯過晒啦唉

夠膽坐唔夠膽贏

腳仔唔係想Put咩

去到266咪PUT囉

熊咗又夾，等佢打靶啦 無眼睇

一棍來得太快

全職鍵盤俠

4.62都仲賺90蚊

哇屌米救市啊啊啊啊

Qq肯升未

跌tim啦

食完飯訓埋個晏教
依家入廁所屙返個零鐘屎先

屌明明琴日掛咗張單買恒熊又入唔到 今日又閪價入q牛 睇黎牛熊都係唔太利我

好撚得閒

通透

@謝巴 有人抄你呀

抄完會豬錢錢

又妹 悶到呢

睇來等陣又升返

又想100點玩一日

分分鐘倒升

係咪要入近牛

支持入牛

有賺講食啦
密密食
Miki未彈完

睇怕今日都係升一百幾十

仲未有賺

升住嚟跌
迫你過夜

好彩食左轉 傾完個BIM就430

大法準備

BIM
呀sir幾時入cedd

我冗員來 見我返工仲上到來吹水就知

果sir

妹到冇晒人
要彈就彈啦67

考驗牛軍信念中

好柒尋日豬美金MIKI 要我兌返美金找數
屌以為佢自己港紙計返匯率扣

今日贏返佢咪唔洗找囉

我見到總數少左錢但無啦啦有項欠款
問左客服先知要再兌美金找數, 但買果陣唔使兌美金先買得

數已找唔找好似會逐日計息

點解係欠款既？唔係有錢係入面就得

有港紙但無美金
找數要找美金
但買果陣我得港紙一樣買到
黑仔到第一次MIKI就破處中止SHIT
中止蝕都算啦 佢同我尾市大跌錢錢飛走左

佢自動計，邊駛理，入面有錢就得

唔找要計息喎
你有賺咪無事囉

原來真係有欠款利息，0.16usd

屌 贏到唔記得找數

MIKI 開始扯了
大法門徒還在嗎?

Call緊dji
但港女好似唔跟
熊軍小心大棍

係囉唔跟既
上證都唔跟

dji依家追call得唔得

嘩屌原來真係有計息
仆街來 以為佢共通

你依家call定先差唔多

冇問題 幫你gel一gel

你等佢回一浸先追啦
我唔係好肯定佢彈到幾高
已經到咗第一個比例

祝埋我可以有工番

仲要回多棍

唉 最衰我唔係成日有屎屙

靚女唔屙屎

3點棍落未等左成日

靚女痀既一定係棉花糖黎架佢地放既屁係空氣清新濟黎

等到恰眼瞓

似港女俾人禁住唔俾升喎
爺閪MIKI 上晒太空強行壓跌左啦

奈奈入飛夢做算啦

我隻Q牛已經變咗0成交
遲啲實畀大戶任人魚肉

QQ 好似跌左好多日

嘩
乜屌米食咗春藥咁托起恒納

港女班莊壓住指數

恒熊係咪唔應該過夜

好明顯FEEL到10點上落DKLM

快d 升la 想食糊

幾時都唔應該熊

我覺得會重演棍上落
得返1000億死交

當自己用左大法

你set原地走怕乜

QQ有少少怪
似壓貨吸納

咁多位Ching有咩睇法？

跌咁少好明顯比機會上車

19 轉勢日

今日食空氣

郁都唔郁下，3格走左隻牛算

收市冇再棍上講棄糊啦
Call miki反彈好過

唔玩miki la 豬到hihi

你一走就有棍

美期，真係無敵話咁快又消化曬

而家走 比莊食太多格
無眼睇 反正等破產 唔差在 由佢靶

cash out 食返餐好既算la

4 點後例棍上

不能忘記3舊

其實有冇研究過點解會咁

我不能忘記你

紙倉就賺到翻幾倍
真倉就長蝕，無得頂

死gay lo

Suck my dick la diu

冇 見得多就盲信

紙倉蝕到零點睇

真倉蝕到負點睇

睇淡像是為 分享到一百幾十
有任何夾淡 卻不提起

狗莊想做咩

痴鳩線全日每望一望個指數次次都係呢個位既, 究竟有冇開市架屌你又係咁

以前in微辣都唔請
個老細同我同校

今日都係呢啲位收架啦

我現時自己肯做淡
悶極時自己可做淡
慶幸 熊賺得到
還賺得多過昨日

謝巴唔係call咩。。。
做咩撚熊軍

Hedge張miki put姐

set 左265 平

代理掌門咁有信心

見佢間野好似好好咁 全部人都打成一片

應付完龍市的動盪
為熊仔改正佢習慣

大法再唔WORK 就黎無晒信眾啦

咁多人上車預咗炒多兩日先啦

熊軍快上船唷

熊下去 捱下去
但一不小心 千升夾死

屌你狗莊
全部位係夜期做

其實大法去到4點先開始架, 咁早就入定做乜鬼

今日係咩大日子？
係謝巴19 轉勢日呀吉倉保平安

馬後炮咁睇尋晚266 值PUT SET 50點止蝕岩岩係阻力位
50點博咁多點 點解咁蠢

貼倉未?

今日係超級星期四
放工HH放鬆下

貼麥鳩由262 開始唱好，超級大好友

冇得咁講嘅
Miki上到29898我同我朋友都好panic

QQ陰D陰D咁碌落出
有排插

你老尾真喺磨到期權轉倉

那不就好棒棒

仆街莊 有冇人有實時期權倉位睇？

訓前298 SET左-1 點知太高 入唔到今朝一起身293

in 多次 話你真身係牛奶奈奈

殊 咁大聲睇跌 陣間又比人串架喇

MIKI 彈完啦跌咁多回幾十點

勇士
我追咗張298幾 今朝食咗
我哋係坦克車前執錢

唔in啦
我淨係想寂寂無名咁做戲 唔想出名

今晚開市升返上去啦 跌係回調咋

繼續SH
今日走唔到

人生無咁多時間俾你演內心戲...

貪心師

這波凍冷熊災 已經鋪滿熊屍
望住跌低的市 為何還是發著呆

無用架 你就好似漆黑之中既螢火蟲一樣

出名先有錢炒股

比條生路

唔止，仲食埋日元，彈高兩蚊個下

今晚美女升百幾 港女聽日又跟升百幾。。。。小心

輸左錢咪係人都知

這班濕鳩熊軍 空想閪冧食糊
現在剩我一個 想起曾經
我爲何未懂得做淡

笑下有乜所謂
唔係升就係跌嫁啦

歡迎一齊討論

我以前讀演藝
最鍾意做戲
但唔想出名
我好玻璃心 接受唔到批評

估唔撚到屌米飯後上力

牛定熊過夜

QQ 巴巴衝緊DL 對沖

我爲何未捨得做淡

做開男主角定女主角

你唔自爆鬼知咩

好ON9幾十點磨足半日

奈奈唔出道 囇撚晒
屌打微辣D女啦

襯地淋啦仆街莊

我先係噉 熊軍巴未來人點同

做親都主角
係上次微電影俾個fd呃9我話做主角
點知剪得幾秒
不過幾秒原來都會有人認到

屌米佔恒指5% 午後升成5%

每日都係咁, 究竟有冇諗過班老散感受, 日日都係磨全日,得開市半個鐘同收市呢半個鐘識得行快快手上268俾我平倉得唔得

恃住雄厚資本 AO靶了也繼續

Qq豬死了

收左市先黎插

熊下去 捱下去
但一不小心 夾撚死你

我會忍唔住講出黎
如果出名
就會俾人抹黑因為炒燶股票⋯點點點

仲唔走
聽日就落60天線

你買咩價呀

天娜咁嘅身高已經輸晒

千算萬算 算漏屌米

炒燶股有乜好講
麵麵又咪咁過

傻淡又做燃料

不過認真講
ATMXJ
A同T真係弱到仆晒街

如果qq回到4百頭會死幾多人

大法失靈

T都有彈過
個A喺美國八連陰喇

今晚彈返上450做下倉先啦

掌門中止SHIT 未

QQ 跌多5蚊

你可以預備定錢all in

肯定只會更多人掃貨

A會唔會返去200樓下

馬上風啦
前排扯到咁行
咁多熱錢流入，慢慢回調返就岩
健康熊

跌乜鳩

一棍插落去

哇 現貨插多50點股JOY

大戶玩到冇野好玩就托屌米
今日新舊經濟權重股都跌
咁都穿唔到263
狠

300高追Ali班人有排蟹

又插囉嘻嘻

其實我偷用左大法中左止SHIT
20點痛痛

唔係架
著得僕素啲
人地會唱「奈奈炒燶股票無錢買衫」
著得靚啲性感啲
就會話「奈奈慘遭斬倉 下海籌旗補倉」
瘦左又會話「奈奈股倉遭遇滑鐵盧 日漸消瘦」
肥左又話「股海失意 奈奈靠狂食麻木自己」

呢個位唔上唔落 研究下先

太多幻想

原來係腳b搞事

入晒數
等海通入番錢落我戶口

你諗多左啦

2點幾400+1左啦
都唔係岩岩用

嗚嘩 唔好跌住呀

50點

有賺又唔食

聽日高開低收

最盡都好似係43X 定44X 咁樣就食點對得住大法
MIKI扯果陣佢唔跟扯就67啦

Miki冧緊 個反彈完全冇力

MIKI 又自隊今晚千跌啦

低開低低收啦不如，大家開心

100點都無叫彈左

我本身預佢彈上296
乖啦上返去先

跌市大法無人用了 轉勢了
就黎大法變-1

聽日又要睇牛軍踐踏熊
嗚嗚嗚

收市又跌落去 大芋又撚

唔緊要啦，港女獨立行情

有feel
不如今晚道指穿29000

回比你地入牛仲呱呱嘈
大牛市每次回調都係入貨機會

無走又FAT啦
大法中止SHIT 豬2舊好好彩

死傻淡 今晚夾到你叫春都冇力

340+1 歡迎淡雞打對枱

崩盤我有經驗

掌門

545q牛冇啦冇啦

RSI到底
要用大法好入喇

在線等

咁又誇左d
起碼聽日健在

選傻淡死晒那天

選最尾的一天。
今日星期四

紅左先幻想喇

你之前贏既可以玩多20次有突啦，聽日再試lor
星期一例升既

30 40點都係錢呀
執多幾轉多過大法tim

要有信念 唔好做淡雞

QQ call輸緊23格
今日收市唔棍 睇嚟聽日都凶多吉少

聽朝睇下仲有冇屍骸啦

*收市嗰棍

啱呀
今晚BA火箭又開

有掌門就定啦報仇呀

550點都會守一守先

你又買咩位call

MIKI 好飄忽 驚驚

點解我要掛29350

Call了 個反彈冇可能咁雞

衰多手 尋日收市前入咗
又坐 頂

難講 有個小形頭肩頂 一穿都好大殺傷力

掛黎PUT??

s&p 3560call係張dji 掛太低入唔到

S&P不了
升高啲比我平call vix thx

咁多人call qq

我係疫苗play 爆科技股個日入
見年尾忙諗住擺到完場

睇黎聽日插硬20蚊以上

手多多call左

唯有祝你升啦

哩排科技股咁弱都照入
咩玩法

Q牛放題打邊爐

搏反彈丫嘛

我買嗰隻call 連續幾日一億幾成交
今日得一千幾萬
都唔知係冇人接貨 個成班人都係到坐貨

g 持

有你呢句我就知穿鳩硬

咁承你貴言

成交高可以係前幾日散水架券商接貨架喎

如果落到545
下個月上返630 有成百蚊水位

唉 凶多吉少 輸幾千閃人算

今晚call爆佢

QQ返去500 HSI返去240
大家都開心

正常來講今晚道會試一試29200，星期五晚直上30,000

朋友你贏返啲錢未

言兄，尋晚隻綠色差一步

嬲到爆炸，尋日啲馬全部都跑第四+1/2/3名

下
輸到仆街啦
就黎去你間炸雞店乞食

見到淡淡突然好high
笑𠹌死禾
大家靜啦 市底仲好強

過嚟囉你仲做緊雞軍？

想跟

啱呀 牛軍食3000點
你班淡雞食300點就咁high
轉勢日就一齊轉世啦

ig咁大棍
好驚

我牛轟
道指40000
恒指35000

收咗市郁得快咁多

MIKI 大棍到...

dji同s&p搞咩呀

成班係咪扮牛 想燈下對家

今日穿唔到263 令人意外

隻熊食左未？

今次狗莊又乜excuse呀
Covid-19行5浪上升？

真心牛，再跌會開call
目標272，年尾30000

嘩屌做乜鳩呀

好痛兩張call緊

牛gel
逢低加call

係，明明雙頂穿頸線，都要死托爛托

牛ＧＥＬ！

琴晚斬左 坐緊call

真心咩

轉世啦淡雞

我張400 -1 早走左

有賺就算

留返俾牛友call 啦
好多傻淡輸到無錢
牛gel

坐返佢千零點先

玩L完

又話入熊 齊上齊落！

日市妹到 冇心機睇住 一落車就開車老遠
玩期日常

On9 牛三唔入貨等熊市先入？

IG 穿左263！！

聽日斬你266熊個冚家產

唔係put架咩你

無曬profit 針得

s&p3560 同dji 29350call

Dji穿290好走

咪叫左你294/296 put囉
坐1000點港萬就得
坐400點美期都唔得

唔玩啦 比返d錢我啊

我真牛軍

你啲7500呢

賣曬

哭左

好快彈返啦驚閪咩
市底咁強 牛3

7500既精粹就係要忍

292 係警界線

做咩會忍唔住賣左
好明顯今日就係磨忍唔到既淡友走

平凡巴
佩服你嘅vision

29200

日日都係呢句
淡友唔會贏

安巴

hi

多謝你

有啲道理唷

冇贏過亦都唔會贏
調整姐 驚西

平凡巴
好彩我由262坐到266再落返黎都未走

逃生門，一陣間夾上去你就會好慶幸

健康牛起碼見40000點

收埋收埋唔講

好友先係呢個世界既王者

係呀ma,今日唯一操作就係一買一賣隻熊
點解賣都係因為整體風險太高所以唔過夜
完全唔明落左頸線後磨乜鳩，嬲

MIKI 插到地核

比機會加好倉

反轉再反轉

岩

保守睇落一落253先

正確，方舟大法係皇道
D錢會自己跌落黎
如果跌得太急我可能都會走
做好友一定唔會輸架
好友sure win

三萬點見左幾次，咁都未係時候?

call 撚爆佢

由10月講到依家都一樣
到時候一齊做好友

轉勢既意思係1000點內?

你張CALL 係咪中左止SHIT

原來兩張call係好痛

彈緊 好友必勝

MIKI 低位回80點幾分鐘CLS

睇跌到咩位

偷雞買死仔

今日開心係新舊經濟一齊跌
比手足買特價牛儲貨
良心啊

是

唔係

我中左再跟返掌門好驚

一定係牛

等道指穿30000
恒指穿27000

下，無啦？加唔夠

嘰嘰

哇屌咩反彈黎MIKI人玩架咩? DLLM

真係好廢
插幾百點就gel

因為夜期開啦, 美期最鐘意自私跌自私升

255沽咗，50點轉眼變蝕。點玩

上落大到錯邊即刻67

殺好淡倉既操作，老散識條鐵咩

我諗292先加

我慢慢加緊，0.5 咁

高過400 唔好加

點解冇人信我

292 CALL?

落唔到292

安bb，小妹好掛住你

呢半年賺好多啦清

29202...

信呀 但已經call左 有乜辦法

long time no see

好多元老級會然

唔係講笑
今晚道指出現千跌超過76%

突然上晒水起GROUP到約好左?

係呀
就黎大波波了

唔知
問下我係group個friend先

大戶又食大法信徒

然後爆升機會超過87%

禾想羊錢

報上名來我又問

係7687%

求下你要升呀

揚晒無得玩了

屌 咪gel啦仆街

不嬲都講緊我隻係280熊

唔爆佢名啦
佢死廢淡 on9仔

29250call +10

你贏咁多

今晚千跌... 坐穩

牛gel ok?

rich7

你老母 再gel我掌柒你個小嘴巴

咁堅

sing
sing
sing

勁撚過呂布

講出黎實比人jer住

開個-1大法

腩B

淡友post冇城城冇人講？
淡友已死

大法揚左要慎用

今晚千跌賀一賀半年前班老4 返黎...

所以我都係上嚟吹水9叫算了
技術分析是垃圾

黎明來到 要光復 這熊軍

你死左去邊

閪跌啦 牛軍 聽日做和牛比熊軍食啦

千跌我就改名做力克胡哲安

旺旺

熊熊哈訓身過夜

唔小心7500過左夜 你叫我點輸

勇武

同我一樣

師兄咩位買 贏緊幾多

咪gel啦屌

又偷偷地走上嚟

悶呀麻

唔小心左幾多日

屌 咪gel啦

唔小心買早左幾日

who are u

旺仔都唔係P了

你洗唔洗咁串

真，小妹都睇唔過眼

屌你

p 左成年 仲點p

好黑果個KYT 呢

舊人返晒黎
張清又然仲要+10

我想要返個P牌

今日做咩咁多人上水

成班老屎忽死唔斷氣係到鳩叫

子言巴賺到鋪頭都懶得開

我想要返d錢

要堅持！

你洗唔洗介紹返你係邊個 應該冇人認得你依個名

禾系o黎救牛軍

必有妖葉！！

屌 gel撚到
冇事了升返晒

見到你呀嘛

屌如果唔係坐緊張CALL
驚DOUBLE 坐我都CALL下MIKI

好撚鬼，呢班撚屌無好野

啲人收到風就快牛三

舊名都無人識我
佢地退出我先活躍的

人起朵 你起朵

無有錯，大牛市底下，所有分析都是屎

真
呢班撚樣係度果期，小妹輸撚左6位數！

旺仔呢個名 細細個就聽過啦

日日問媽媽借錢

熊絲身家過百

屌咪話舊人唔識我囉
新人邊個唔識我腳仔與奈B呀

又話唔碌落二萬一唔上水
咪又係忍唔住！

真，正仆街嚟

有6位數輸

我新會然黎咋

我過百蚊

百5蚊

之後做雞還錢 還左半年
好似鬆動d 呢排又掂返蓄生！

唔得 有百五蚊就會冇左

大戶熊b

班撚屌話叫你入gp想你輸多6位數

咁都記得
同你有仇牙！！

未上車啊

嘰嘰！！！

嘩痴線突然番晒黎, 今晚肯定有大鑊野發生

成條上升軌道出晒嚟

召喚紫巴

終於食左啦好忍得
同船啦救我

同我做淡雞既戰友

張清啲人叫我子言巴多

濕鳩旺旺

打多一個字
好懶SOR 子言巴賣炸G

現在全都完了

又係你

聽日整返架法巴號ok？

奈B 落場未呀等緊你呀快

想問喺邊？

我轉左做大好友

今日開唔到船

小弟已經離開咗香港水域好耐

上次成船人死撚左

係北美水域

唔係香港？

船長提早跳船，得d 船員死清光

子言巴同巴拿馬總統熟d，去左公海啦

仲諗住搵日去乞炸雞

佢有綠卡又屌打！！

法巴牛軍號

臨收市衝左

你連子言巴有綠卡都記得

旺仔有白卡屌打哂

有無人可以d信念我

信念係爆倉既第1步，兄弟

幫你gel一gel

Call左 可能要預備腳指

有冇記錯係咪266 CALL

set左sl 但set得好遠

恒期今晚265

差不多啦

升返D 想止SHIT熊軍太疊馬 MIKI又助攻 英雄主義出黎晒

call？
call驚閪咩

同我1樣 no more sl就會爆倉

好靚既弼底日元都係

係咪架

你又話戒？

佢大好友黎

法則出黎跟前輩學野快

有安巴上左牛船 你班傻好仲想羸錢！哈哈哈！！！

戒唔哂，玩少d當戒

呢個先係淡友po真正嘅推po速度
新會然見到未

大家老4
比佢贏100$啦！

我已經上左船坐緊

咪撚再恰我兄弟，你條淡雞！！

見到啦好威威好疊馬又英雄主義
我平時都喪推

幫緊你幫緊你

尋晚靜到呢半個鍾先有一個留言

笑死 睇下你d 7500幾時變仙股

跟大隊落船啦

好呀 咁唔該hsi上266 miki上30000

星期六巴

今日日市靜L到。。。

change my mind

尋晚妹撚到咩咁
今日一開波大插仲唔衝出黎GEL

大隊係邊度集合架唔想走失

好快

夜期整固好又慢慢上緊 大法L等收錢

跟淡人POST舊人啦 個名陌生就岩架啦

柒哥日日唱好

加多張+1

一齊做好友

好撚多好友

安巴船長準備幫你地開船

哇屌本多終勝點跟

唔敢加，好似派左好耐貨咁

彈緊啦
牛gel

咁多好友我就知終於會跌了

頭先嗰下，想落29200做雙底，落唔到去做一個轉接位，轉上升軌道，睇吓幾時到頂

完了 大家咁雀躍 我應該可以收皮

有邊日淡友唔使做雞？

莫問

好友出哂黎high 你後悔都黎唔切！

岩呀要跌既位頭先夜期做左啦
熊軍聽日唔好問點解唔插

有你支持
淡淡必勝

我落1落船先

又黎唱反調

跌咁多仲睇淡一定係傻架

YM日圖升軌唔似穿左咩

本身精神有問題先有做淡

一定跌啦

好多舊淡友上水

有你呢句我就知牛軍玩完了

掌門我跟左你上車
落車講聲

香港搞成咁
係多左人有精神病

今晚仲有得插

不能認同更多

無錯，call左個人都健康左

唉 條船重左

今晚無QQ 聽日先啦屌

唔好再跌喇

記唔記得我地個240傳說
今次一樣

原來咁多高手係牛船

收工唔得閒開POST
1001果位開唔該晒

今次真係我個名

連登高手=含得撚

自從有咗精神病 我日日都好精神

港女而家興喺夜期時段做晒位，日市磨
卷商賺盡

你好大注咩，聽日先睇啦

比d時間禾！